周庭 阮文安 鄺仔mv有人已做日文tweet 快推俾日本仔J!

有人做咗日文文宣
快推俾日本人知

幫手推翻今個星期主線︰
團結絕殺保皇黨 !

push

Push

Raymond 又j

鄺神作詞

下次叫林夕作啦

冇所謂啦

請問首 MV 臨尾個男仔係邊個?